% LOS RECONOCIMIENTOS
% -------------------

% Aquí se escribe la dedicatoria del proyecto y los agradecimientos. El entorno 'reconocimiento' tiene la estructura \begin{reconocimiento}{Dedicatoria} Agradecimientos \end{reconocimiento}

\begin{reconocimiento}{Dedicado a mi familia y amigos.}

\lipsum[5]

\end{reconocimiento}